对于许多教练和运动员来说，这种做法肯定是在萨拉查自己曾经描述的“可接受的成绩提高和作弊之间的界限”的错误一边。 一本关于耐克的新书毫不留情马丁·弗里茨·胡伯| 2020年10月2日|Outside Online 
 该公司预计，在消化了即将进行的收购之后，营收和利润肯定会飙升。 投资者从一家有时无法支付医疗用品或救护车汽油的连锁医院中提取了4亿美元 
 凡·科兰特，或业内人士和装腔作态者的“Vanny”，是美国最著名的越野球场的所在地。 Van Cortlandt公园的永恒魔力Martin Fritz Huber | 2020年9月28日|Outside Online 
 反垄断保护竞争，这有时肯定有利于利益相关者资本主义的目标，但即使是健康的竞争也并不总是产生对所有利益相关者最好的结果。 联邦贸易委员会委员:反垄断是利益相关者资本主义的下一个战场吗? 2020年9月26日财富 
 连续6个月让孩子呆在家里肯定足以让一个人崩溃。 学习曲线:学校现在是一种解毒剂，很少有家庭可以进入|Will Huntsberry, 2020年9月24日|圣地亚哥之声 
 他们说，如果没有它，她肯定会在两年内死于这种疾病。 青少年应该有死亡的权利吗? Brandy Zadrozny | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 这些关于肠胃不适的图片肯定让你想吐了。 为什么我的诺如病毒恐慌让我生病|Lizzie Crocker | 2015年1月5日|每日野兽 
 如果他们是有意义的，我们可能早就意识到了——这些孩子中肯定有一个戴着十字架、圆顶小帽或头巾的吧? 《哈利波特与恐怖律法》|坎迪达·莫斯，乔尔·巴登| 2015年1月4日|每日野兽 
 也许当时看起来总是这样，但我们现在肯定要面对公平的份额。 2015年，让我们尝试更多的同情|吉恩·罗宾逊| 2015年1月4日|每日野兽 
 他们有足够的钱来建造漂亮的新住所，至少可以满足他们最疯狂的梦想。 用你的税金建造的折磨人的豪宅|迈克尔·戴利| 2014年12月12日|每日野兽 
 我想这一头的二十五或三十英里路是不健康的，即使对当地人来说也是如此，但肯定不必如此。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利 
 最后，他的焦虑达到了一定程度，他确信，如果他得到一个不利的决定，他肯定会死。 homestead |Oscar Micheaux 
 演员和修女们几乎都吓死了，他们以为自己的最后时刻一定到了。 红年|路易斯·特雷西 
 “我想，如果安琪尔知道的话，她一定会希望我去的。”罗斯玛丽想。 寻找父亲的迷迭香|C。 n威廉姆森 
 如果他不是想让舰队挤进k区，他一定会提到第二师团。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿